有冇人覺得eason嘅月球上的人同不如不見好催淚

尢其2007 年eason moving on stage 演唱會版本
啱啱聽完眼濕濕

收皮啦
月球上的人欲哭無淚
點會喊得山山

出*

依個version先正

唔好再講啦 每次聽完都有一種人生好多遺憾嘅感覺